留意到盧sir 由7/7已經唔見咗人

鳩硬sir 有無收到風

樓主=劉馬車
此post已完

屋企隻衰狗好懶
要主人拖先肯出街街

圍毆三俠=肉酸、粒水，字成飛

係
馬車有性病 樓主係基佬

員佐級協會做左一哥了

牙笠邊敢